大家有冇諗過呢場運動個結局係點？

1. 一國一制立即實行
解放軍來了我帶路
香港經濟萬劫不復 正式淪為中國香港市 全民耕田

2. 推翻中共極權
煲底相認

邊個會係運動嘅結局

BTW mon po狗唔洗咁開心
你哋一定會被清算

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

雙普選
中共退返深圳河以北 同香港共存

邊有田畀你耕

咁又係 起咗咁多樓又咁多新移民入嚟住
都係攤大手板 全民攞綜緩

推翻中共要幾多重普選都得啦

推得翻先得㗎

三，不了了知無限拖，港共有撚所謂民心民意，話知香港人餓死,不過POPO比人用完定死，醒少少果D一早識自己摺埋

依樣野真係同中六合彩一樣,大家都想,但大家都知可能性低到近乎零
比較可能既我相信會係玩皇族內閣,答應一部份條件,部份食開人血,已經叫緊人血債票償既仆街會開始袋住先(其實最可怕最危險既係依一班,中共如果威迫利誘佢地其實好易)
之後美國佬同國際開始幫唔到手,因為有班粉皮做中間人,
然後出黎既會被清算,然後差佬同出賣前線既會變condom,最後香港變三等公民

當然我希望係自己睇得太淡但問心果句,你覺得中共會讓步?好似子華神講既咁,唔理你提出乜野要求,你『提出要求』依個行動已經有反黨既可能

中共解體，香港獨立，國家足球隊入場播國歌願榮光歸香港，全場起立流晒馬尿咁

香港人唔可以再咁善忘

POPO應該冇得摺埋 一係就留喺香港俾人清算
一係共享大灣區榮耀
想走？邊度收留你？

人道基金繼續籌款

其實有幾多人係堅持要去到雙普選

咩結果都好 Popo都會被清算 popo睇路啦

Btw 我信會光復香港

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

感覺會繼續拖，
至少呢一兩年會抗爭融入生活，
香港成為示威之都

中共企撚硬 即刻沒收香港特區嘅地位
到時仲要雙普選嚟有咩用？

拖得幾耐 換特首都係on9
換湯唔換藥香港人會收貨？

到時消費節日大家都只會裝備
又冇遊客嚟旅遊

你意思係結局1？
兩個月綜緩應該夠去日本
前提係港幣冇眨值

要沒收一早沒收咗

有雙普選都以經收貨

推翻中共極權， 然後一堆難民迫過黎香港

中共唔撚敢
佢一收 外資就走 正式玩撚完
到時除咗輸出人口之外都唔知有咩可以賣俾其他地方

成立海外臨時政府，同新疆西藏人一齊流亡，與港共互相進行恐怖主義仇殺。

遲啲中環有
畢竟香港係三等居民區

求教
唔推翻 嚟緊只會受更大嘅打壓
定係你覺得可以一人讓一步

攬炒成功 全民食屎

邊有咁快望到結局
你睇下冷戰時期既西柏林

共產黨歷史話我知有popo走得太前將會用完即棄，將被消失。

直正落實一國兩制
高度自治
愛國藍屍黑警全部搬上大陸

繼續幫中美做白手套中間人
有錢齊聲搵
世界和平

香港政府企硬唔理你地，黑警繼續拉人，每個星期拉幾百，半年後被捕人數1萬，冇人再出黎，完

中環留畀大陸人住，明日大嶼畀香港人

大家係集中營見

1=支爆

點都好，班狗一定死

點都好
五大訴求都係必須
我地輸左，香港、大陸都唔會贏

如果唔係一、兩年係十年，我地就要諗點捱十年，甚至更長，唔放棄，因為香港其實打左22年，當然有高有低，有時有反賊出現，但玩家愈黎愈多，力量愈黎愈大

根本對mon po狗黎講1既下場先係最慘

如果你想個結局係 2
就要有心理準備呢場運動要行5~10 年
所以各位要留有用之軀等睇中共倒台之日

雨革咁
I will be back

2年後第2

最好情況：
五大訴求滿足四個，（除咗真普選）民怨少70%
新特首上任答應重啟政改，但係會一路拖字缺，因為中央一定唔會俾
最壞情況：
成立獨立調查委員會，但中央對香港嘅政策更加嚴苛

長期戰爭
1. 每星期抗爭，抗爭地點零售收皮(可以的話開花，全部零售真係零售，不過唔太可能)
2. 發展黃色經濟圈
3. 白色恐怖加抗爭大量手足被捕，但當中大部分鳩拉
到香港人仍然堅持
4. 林奠下台，政府重組，清算黑警
但已經唔收貨，雙普選係香港人同支共嘅底線
5. 解放軍
如果香港人仲頂到
6. 外國介入
7. 支共放棄香港

依個係我既悲觀又樂觀嘅心願

比人捉返大陸耕 香港比曬大陸狗住

突然有一日係微博見到有城管衝入公屋企收樓
班大陸人喺度屌媽拆蟹

微博邊會比你見到呢啲

鎖晒香港嘅關口
中國人正式民鬥民